【星期一食撚屎】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

.

我要屌路狗c眼

食屎路狗撈屎食

狗都吊

點睇週五打紅星?

贏

二十年阿迷Lm

又燈, 屌

我有拖拍了

佢假阿

出埃及仔加xhaka 就訓唔睇

路狗請禾就矛錢了 吾kau針牙

歐霸會出牛奶

Xhaka 眼神防守

牛奶打攻中

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone X...但係未出,唯有­同佢出左部iphone7S...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻gt SPORT,諗住重陽果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

一係唔防 一係防到紅撚埋

Ar nic ku~

想問炮縮冰樹有iPhone 7S賣牙？

路狗 用我個500蚊幫我買馬

吹牙

唉～

抵啦

有女都唉

？？

咪撚柒問啦

廢人

Og 幾時入黎食8記 禾就搬走

真野收返埋啦

星期一=叫春日

第一次見你叫春，早排唔係話約佐條女食飯咩

OG彥祖級數都甘心做老婆奴，垃圾

老婆奴刀是辣殺

無左下文

老婆奴下場多數刀係

誠哥徹資了

大家咁話

雲加

路狗同我食飯 話佢趕住接女
笑死me 閒日都要接 你估臭女咩

禾系龍咁威入面果個彥祖咋

吾敢見u了，個個刀話你真人同xhaka一樣樣

屌你老母啦

路狗星期六果日先黎約，一早約左條女la

以成條女重度殘障唔接落唔到車姐
冇你把口咁臭

條女新移民吾sick路 下下要你接-,-？

路狗幫我推馬 500蚊資金

戒賭

搭單
要求唔高，推到10萬夠

食撚屎啦 你不如話自己唔叫春

路狗幫我推女，500下做底

$100推到8k比人充公 笑4/3\

我推到10萬夠了

認真我比我戶口你買 唔洗充公

講就係咩
你夠彥祖咁既樣啦

求教學

星期三先啦 -,-

求搭單 儲下私己錢

牙奶冇左星期二，你冇星期三？

星期六約左食反牙

og都比路狗同化做5p

成屋一家六口得返$500捱到月尾
求路狗幫忙

比利炒完之後已經唔睇
人都健康左

食你老母，分手啦

對住d 5p仔係要打5p字架啦

分手之後第一時間幫u含撚

屌 路狗真係賤, 賺咁多都借人錢

渣架，成日對前列都俾人炒架啦

佢錄鳩有返西水 自然有返神力

路狗你咁贏法 馬會要汁笠了

狗會年中賺唔少

重注狗

$100推刀叫重注-.-

佢最旺應該係屌緊sp個排
有兩種西水

知唔知$100可以做到幾多野...

貼埋d 7，8萬飛 又唔派me

路清搭單幫我推ok?

推你條女

個時冇壓力去賭係好運d

佢條女連伸脷刀吾比 推兩下要坐牢了

U仲多啦

屌你老味啊 你星期三醒目d啊
比500你推唔到10k 貼你大頭

做5毛搵得仲多啦

不了

推唔推到刀貼

路狗d運真係cls
第五球第六球呢啲真係鳩買都有得連中

不了 吊你牙

你地成日叫我早d出水 你見我d飛刀系最後1分鐘先買

海地班黑鬼巧勁=3=

開tg放水喇路仔
禾刀要補貼牙

依家比錢u跟推
屌 用我ac買 又唔洗比人充公

睇下點 星期三冇乜心水 牙拉返左黎

賭咩刀系有運氣成份架啦

可以睇下呢場重播

垃圾XHAKA

教材式示範咩叫行運

嘩
啊嬌條訪問

唔想返工牙

好撚on9 呢個老女人真係

吸毒吸到懵左

兩次公開訪問都咁

你咪射波 早走

好彩無睇咋 睇對屈仔呢d波命都短幾年

一係痴左一係吸左毒

矛牙 好多野要搞

正常人唔會有既運
上次買馬另一隻馬斷腳阻住我買果隻跑 自此就冇再買馬

買大波無啦啦收錢呆左

拿星期三 300蚊 上24000

賭馬豬運/豬際遇 我接受到 但有時豬比其他騎師block位會好嬲

星期三應該吾返工/.\

路狗禾比200蚊你，幫禾推到16000 ok?

路狗教我買波

個晩食飯分享左利狗個盤似和波 真係0:0

留返200食飯好過啦

跟

路蛇

去波post gun人買啦 我好少買波架-,-

有時會去波post睇下 專登買佢地對面
我去澳門玩百家樂全部煲莊 我都會買少少閒 搞下事
本身個人格衰

駁吾刀

But I'm a creep
I'm a weirdo
What the hell am I doing here?
I don't belong here
I don't belong here

=.=

矛人9up了/-\

星期六晚去左邊度睇波

食完飯 各自返去睇= =

好中point

幾有自知自明

個晚d野食巧正

想賺多幾舊水

大將之風

樓主中午食咩

窮撚帶飯

賺甘多刀帶飯

刀話充公左lor-_-

探射燈：邪骨入侵 染黃屋苑工廈

有民居及工廈單位近期均被「邪骨」入侵，提供色情服務。

近月馬鞍山居屋屋苑商場突然有多間美容院開張經營，美容師清一色操「唔鹹唔淡」廣東話，但入內光顧的人以中年男子居多，而場內主要提供色情服務，高峰期，女按摩師走出店外招客，有男性居民曾被肢體動作搭訕，深感困擾。除民居外，就連屯門的工廈單位亦被「邪骨」入侵，區議員指關注事件，警方亦正部署行動。

馬鞍山一居屋屋苑的商場內，近月地下樓層新開多間美容院，不時見身穿短裙或熱褲的女子站在店前，當有男士經過時，便大拋媚眼或上下打量。東網男記者曾進入其中一間美容店光顧按摩服務，只見店內以木板間出多個房間。「先生，你使唔使出火？」自稱來自海南島的按摩師，當按到記者大腿位置時，突然以「半鹹淡」廣東話推介「另類服務」，只需另加180元。記者推卻後，她還不斷推銷。

記者曾向場內其他店舖了解，有店員估計同場最少有5間美容院提供「邪骨」服務，高峰期女職員全部走出門外招客，恍如木人巷，上周更曾有警察前來調查。他又指，不少顧客投訴商場品流複雜，有居民更稱男性親友曾被女按摩師以肢體兜搭，感到被騷擾。

除民居外，屯門石排頭路一幢工廈內，近日有人在網上大賣廣告，指有香薰推油及中式穴位推拿等服務，收費由260至350港元不等。該單位陳設似一個貨倉，後面闢出一個小房間，記者到訪時，剛有一名男子正穿好褲準備離開，應門的「大媽」年約50歲、一頭染金髮。「350蚊，90分鐘；揼骨，包埋『打飛機』。」記者沒有問價下，「大媽」已急不及待報價及提供另類服務，期間電話不斷響起及傳來信息。

記者分別向商場及工廈管業處查詢，商場管業處一名男職員承認近期多了美容院開業，而工廈管業處一名男職員對於有單位從事「邪骨」同樣稱不知情。

沙田區議員李子榮指曾接獲居民反映涉事及附近商場有「邪骨」，過往曾有警察採取行動，惟不久又死灰復燃，據他了解警方現正部署行動。屯門區議員朱耀華則指，區內另一幢工廈單位曾出現「邪骨」，不排除是被趕走後另起爐灶。

警方發言人證實，該商場及工廈的兩處場所均沒有領取按摩院牌照，懷疑已違例提供全身按摩服務。

係邊位手足我就唔多講喇…

Sick ball ar ching

係咪mamasan咋

下次唔好po相ok?
岩岩食飽ja...

以後唔反藍了

藍斯=全隊核心

/.\

我一陣po ok???

又點呀

ching熟架步

佢條女喺外國讀書
地方的達狗需要愛

你食mamasan

唔怪得我早排係附近諗住搵貓糧時，多佐咁多間按摩，門口仲有個阿嬋問我係咪想按摩

唔怪得路狗呢排成日去馬安山

係啊係啊，入面做服務個個咪你條女

咪on9 啦， 人地係外國做架

路狗 nba買火箭 無撚得輸

最憎火箭 垃圾隊

屌你老母啊 絕交 還錢

我多數買勇士對面 場場讓20+

報左驚

火箭受讓9.5 幫我買200 再加 客勝5倍100

可以幫你 堅？ only 買亞洲盤

叫你食飯又吾去 兩丁油食唔哂

受讓？

下次華記無位 過對面

大腸真係好食

火箭家陣又波叔又哈登
同勇狗又有咁多條炮
受讓9.5咁荀

Yes

報驚

最少買幾錢

U see皇冠👌🏻

200

幫我買200啦

Whatsapp 話你g

英超「雙紅會」昨晚（14日）上演，由利物浦主場對陣曼聯，惟樂視用戶指賽事開始後，一直無法收看，而電視盒、網頁或手機應用程式App均顯示「無法播放此節目」，引起不少球迷不滿。

《香港01》記者今日下午就此事到樂視位於荃灣總部了解情況，卻發現門外貼有由商廈業主入稟土地審裁處的申請，指樂視今年5月起「欠租」，未能繳付租金、管理費及中央冷氣費用，要求收回三層辦公室。有樂視員工透露，其實早兩個月前已聽聞公司「欠租」，惟未知公司何時須搬走。

《香港01》就事件分別致電及電郵查詢樂視，但暫未獲樂視回覆。

《香港01》記者今（15日）就事件到樂視位於荃灣嘉達環球大廈的辦公室了解，33樓仍有數名職員負責體育播放，而35樓及36樓辦公室招待處均空無一人。而36樓門口更貼有四張告示，內容指由業主嘉華地產（集團）有限公司持股、全資附屬的廣霸發展有限公司，於今年9月22日向土地審裁處入稟申請通知書，稱樂視自5月1日起未能交付租金、管理費、中央冷氣費、差餉及地租，和租值補償金等，要求收回三層樓辦公室，即33樓、35樓及36樓的管有權。

通告顯示，樂視租用嘉達環球大廈的33樓、35樓及36樓，租期由2016年1月1日至2018年12月31日，每月租金高達104萬元。另外三張為「實際管有或居住者通知書」，未有寫明何時正式採取行動收回單位。

樂視體育主播姚雋彥指，不知公司「欠租」事宜，「36樓主要做電子產品，33樓是樂視體育，兩者不太相關，平時不會上去36樓。」他表示，有關問題交由公司處理，現時如常「出糧」。另有內部員工消息指，早於兩個月前聽聞公司「欠租」，惟不知何時會搬遷。而樂視延遲發薪問題依舊，該員工表示，公司雖未能準時「出糧」，但有按法例規定，在工資期滿後7日支付薪金。據了解，樂視於荃灣總部的36樓辦公室，主要作娛樂業務，其職員基本上已搬離；而33樓及35樓則負責體育，仍有少量職員堅守崗位。

域視

下年應該now回歸

域總破產啦

破產姐，又唔洗坐監既

最多咪咬老綜

鏝城冠軍仲有1.37
買10萬就有3萬幾

夠薑就貼圖

仲有獌呀手足
搏唔夠

狗不提也罷

我廠40倍 只要全勝 可以上樓

錯手刪撚左，比返我ok?

上IFC

唔好啦…

今晚

睇少爺爺 你老味

Ok比返個temp我

自己開telegam

希望 mytv super 平平地買埋佢轉播權啦
依家有意法甲
益下用家

條垃圾廢老仲未死咩

公司上網壞撚左 pccw 好撚廢啊 屌你老味

意甲 tvb個旁述直播係咁吊鳩祖記黑哨 拉素反cup佢勁開心

祖記今年

請致電10088

屌你老味啊 12：30師父過黎
3點都未撚到 仆街我點入機埋數啊

意甲宜家可以睇replay 睇完replay 照黑個下笑左 判完死都唔播返個replay比觀眾睇

明黑鳩你 咁點

唔洗做，幾好呀

祖記條後防廢左好多

蛆點都黑到冠㗎啦，使乜同佢驚

唔啪機收工 嘩哈哈
聽日 世界末日

岩岩追post見到酋長話我入魚流汗係唔會講差少少 多謝你

今日cpt 6：00 點都要走
有種叫我10點返黎ot

？

依啲垃圾Po都有人追

用VR 成本高左梗係要再黑d

你個意大利post仲有人推緊啦

og好串

係公司訓

明明jer緊保蛇，無啦啦轉風向jer我

突然想去日本二星期，住airbnb 好唔好

X64

好

豹叔帶埋我去

你有錢就襯後生割佐先啦

要睇返邊區，上次係大阪住果間bnb果頭好靜，全條街全部都係賣AV

未諗啊，突然想一個人去離開下

二星期

我黎緊失業牙

求其 APA 都好平呀

星期一特別難過

當散下心囉

因為豬波？

達哥住新宿APA住到屌屌聲，笑死我

豬波好閒啦
星期一返工無乜精神 陳晚打FIFA打夜左

og 大阪有咩好住

APA 間房細到得張牀

公立

我之前都係住d連鎖酒店，仲有住過間健吾推薦既service apartment，但依家難book左又貴左

帶埋我

窮撚係住呢d架啦

達哥話唔會有時間去澡堂，但我果時晚晚都去

夠啦，一個人去，有床訓就ok

不過你兩個禮拜揾到 air bnb 都好

你有撚錢咩

可以睇下人地碌鳩

不了，一陣見你同學生妹交換fb 我就無癮

佢請

路狗同唔同我去

你請 我ok牙

一個人間房有張床有個廁所沖到涼已經夠了

mochi

未去過大板 only去過東京 上次係新宿住 好方便 走個日有巴士接送 我住個到頭站嚟

同埋Ana d空姐好好人 我來回食左4個飛機餐 佢照比冇黑面

吊你牙

-.-

仆佐ana 空姐4 次

Rich坐ANA

好撚好味 不過巧細份

路狗不嬲有錢

我吾識買其他 次次就咁去東贏遊買-,-

king Ball未呀

個日同佢食飯 幾多女偷望佢

rich到

去king RO算了

你想去日本邊到
兩支棍去泰國好似好玩d

rich，禾尼d窮撚要等uo $1機票先有得去

加埋人妖總共3碌棍

咩黎

一齊去變性

廉航HKExpress牙

路狗食埋大陸妹軟飯

坐開廉航

2王1后 咁識玩

快........點強姦我
不過我怕人地嫌我毒撚

其實係邊到買 成日聽人講
我家姐以前做因航 有1折機票

曲線話自己高大靚仔

行路游水去旅行

下次食飯叫埋佢囉
但佢食吾食大排檔架
下次到短j請

官網囉，要同人搶，瘋狂F5，搶到之後仲要求神拜佛佢唔好delay／cancel

你有因航1折機票就唔洗搶呢d啦…

未去過旅行

屌你老母

我家姐落左我兩老名 冇我份

食 佢巧平民

OG 窮遊全世界

你一早食左佢咪冇事囉

貢岩啦 一出黎直接問佢幾時得閒去註冊

窮有窮玩姐…冇錢但又想逃離下香港係咁架啦…

路狗結婚

ME都想去旅行牙

結左婚之後 仲有冇3千蚊零用錢

兒孫滿堂

我平時去下九龍新界當自己出左香港了

住港島

你一個月得3千零用錢去條撚咩

窮遊真係得既…東南亞都得

去完返黎又問ryo蛇借錢食飯了

佢100都推到上8000, 唔洗同佢擔心啦

好幽默 COW4女

路狗俾$100 幫ME推到$5000 OK?

佢有西水就有神力

大陸妹真係好好

星期三頭場就同你all in

佢宜家係咪香港住

唔係去左住君匯港咩

返左大陸 有仔啦

吊你啊

租左出去啦 一個月收5皮

有冇水 呢排窮到燶

有 不過吾比你

ME2

我愛星期一

屌你食屎狗

又要返工
星期一食撚屎

今次真係有時差

係我地香港人辛勤工作既時候
班歐豬竟然係到訓緊教 抵佢地破產

我愛星期一二三四五六上晝日上晝

中意做奴隸

租客係咩人

點知 得鬼閒問咩

肯定唔係香港人
香港人邊租得起

你有份架喎

就算是 時差 晨差 秒針的一個小分岔

禾清d文學氣息真係唔講得笑

成功人士先有文學氣息

同埋OG唔使覆了，大家都估到你會講咩

Og 成日周圍 jer 人
靚仔大哂牙

估唔到

提提大家生面口買阿仙奴波衫最重要搵D信得過,唔好亂同連登/高登人買
愛害事件簿

連登會員NO:#1241

如果大家反熱狗,可拉落去睇埋

再加多句
事主係唔怕坐監

又黎

法國阿 po 同阿狗一樣
啲內容係咁 loop
冇咩新意

模擬對白：牙milk你啲意大利/歷史氣息都唔講得笑

多得你班人生然家日日晒命

邊位手足咁重口味 多毛屎眼都岩

咁你想點啊 貼地契定貼屋契牙

域氏金鋼棒

手足我琴日 destiny chur iron banner
打左十個 package 個 seasonal reward 係垃圾 emblem

我都冇想講d咩…又老屈

然家：bar bar bat
窮撚j擊
然家：真窮毒呀/-.-
loop

呢個係迷普姐

都冇樓

請留意-.-

og hoball

U 成日J擊人咋

Milk 意大利
Og daniel
Mk 狙擊域總
其實用 AI 應該差唔多效果

🐶黎

禾清又識呀😱

真係搵唔到一樣野係禾清唔sick

唔sick波

禾清有深灣九號

ryo🐶又J擊og

u刀成日j擊禾窮遊牙…

king ball la

我米6矮毒柒

Ok nelson = 吹大左

禾仔刀系

OK
雲加好波

躝
king 完

啵

窮遊全世界真心勁

OG下站窮遊月球了

米9高又扮矮撚咩居心牙

我有閪既話真係可以窮遊到全世界

同U 一樣扮野撚真窮毒

你賣 咪得

上次牙奶高我3個頭呀，牙奶2米高就人人知

會窮

咪老屈啦，me米六矮仔

king ball la diu
雲加

要用幾個emoji 先遮得哂

其實我有傾波

《山神、奧燒瀕臨離隊之際，阿仙奴正醞釀怎樣的收購？》
由 《足球天下事》於 5 小時前發表

出戰屈福特的賽前，阿仙奴主帥雲加於記者會上，回應隊內大將山齊士和奧斯爾的轉會傳聞時，拋出一個令人意外的答案，就是他倆均有可能於明年1月，離開槍手發展。

或許在某部份球迷的眼中，山齊士和奧斯爾的他投，只是時間的問題，所以雲加的坦言，未有讓他們感到意外。相比之下，阿仙奴會否於出售二人後，進行適時的戰力補充，似乎更加值得留意。綜合多個媒體的報導，發現3名才華橫溫的進攻球員，近期不約而同地與阿仙奴傳出緋聞，難道他們將有機會於未來入「廠」？

註：排名不分先後

1：羅辛奴 Hirving Lozano（PSV / 墨西哥 / 翼鋒）22歲
2：盧卡斯摩拉 Lucas Moura（巴黎聖日耳門 / 巴西 / 翼鋒）25歲
3：馬迪爾 Anthony Martial（曼聯 / 法國 / 前鋒）21歲

叫迷普同五十路資助

你三成時間傾波 七成撚域同撚手足

依到得馬迪爾J得落，不過無可能

星期六晚輸波之後我地傾波冇人見到

摩佬同爺爺d恩怨

lucas moura廢到仆街

其實lozano幾ok,曾經係fm妖人
其實點解唔買fekir?

因為個班人訓哂

fekir大傷過

ME 7成時間king ball

依度d手足話要買中場wo
唔買一個點對得住依度班ching

西波攪到呢二日食唔落飯

豹叔保重呀

去日本食

佢仲有額外時間同你條女扑野wo

d 手足夠話拖肥有心攪波啦

又貼

又推

咪quote啦好長呀
碌到手都攰

用手機上牙

又想放雷

King西波咪愈king愈吾kai針
King樓king女算la ching

king女仲唔開心呀屌你老母！

典解牙ching
禾刀茅女

哪有錢.jpg

king 樓啦

英國性格男星丹尼爾克雷格（Daniel Craig）將在《Bond 25》中第5度扮演龐德，他欽點曾在2015年與他合演《007：惡魔四伏》的「義大利女神」莫妮卡貝露琪（Monica Bellucci）回鍋，讓莫妮卡再度成為史上年紀最大的龐德女郎。

55歲高齡創紀錄

根據英國《鏡報》，最新的007電影預計於2019年11月上映，有知道內情人士表示丹尼爾克雷格很希望能與莫妮卡再度合作，已經向片商提出要求。年過50的莫妮卡在《惡魔四伏》時已經成為史上最年長的龐德女郎，這次她若再演，就將以55歲高齡打破自己創下的紀錄。
屌你老味james bond都係路狗D fd

仲有人睇007
kingsman好睇好多

kingsman好好笑

King le lo mo

佢老母50幾60都岩

路dog我屌你條女！

屌完唔好有屎上身就得

五十路都岩

我講下笑only

屌佢老味
左右手都燙傷哂

圖呢？

渣ga

想我地笑定安慰牙

血精底褲.jpg

右手唔影了

笑拉

都系唔理梨最好

作客心態決定一切=.=

你條女十成時間比手足撚緊

我同我條女都玩過，係幾巧玩

你報咩警
浪費狗力

告佢公眾地方露體牙

露左邊度牙

屎忽唔計㗎咩-3-

我未來交左比路狗

做佢條o靚？

yes

有矛人陪我傾3粒鍾水 cpt on99

Join ok?

我今晚收8點

佢屌緊女同事

點解無啦啦轉sales

應該係屌緊腦細

路狗抽佣

搵25 k, 下個月cut 你客

一人帶兩條team好柒煩人工冇加 工作量x4

一定會=3=

而信中提到「我們諮詢公務員事務局，涉事員工在履行陪審員職責時可以不用上班」。法官問陳是否覺得署長及公務員事務局有酌情權，陳表示局長有酌情權。但被法官反駁指從來都沒有酌情權，並指出根據《陪審員條例》33條，若有僱主歧視出任陪審員的員工，可以判囚三個月及罰款2.5萬元。而全港只有一個僱主可以獲豁免，因為不會政府告政府，法官重申公務員事務局不能凌駕相關條例。大狀廖冠華表示需時研究及檢討有關情況，並需諮詢公務員事務局。

當法官問兩人能否承諾不要求涉事陪審員周六上班，兩人均表示要尋求局長批准。法官下令廖下周一到法庭交待研究結果。

fax個條友 十個老母都唔夠死

有幾忙收緊30k

平時r住春袋又一日-_-

fax埋去法庭，真係弱智

你個boss知你比條女騎住 佢冇行所以撚你

我過黎做 帶部swtich 同你玩

宜家接左人地team要同其他公司d老細king野 又要受氣 約時間又麻煩 d撚吊細公司扮大袋 狗黎

The money saved in Sánchez's wages would free up a large sum of money, allowing Özil to sign a lucrative new contract.

Arsenal boss Arsène Wenger has confirmed that he is confident that Özil will stay at the club despite his continued apparent lack of desire to sign a new contract, while the future of Sánchez seems destined to be away from the Emirates Stadium.

Özil is believed to be holding out for an eye-watering new deal - hoping to sing a deal worth around £350k per-week.

叫你d靚做啦

我其實諗過搞衰檔野 cut左條team 等班人糧地
係京老細吊同整臭自己個朵

你依家明香港幾多撚屌開間細公司巴巴閉

隔離條條全sales 自己個team leader 又5sick搞 好多野我刀仲問緊上一手個老細

咁仆街

唔係比少少錢就可以註冊埋有限公司咩？

屌

路狗不嬲都係仆街黎

公司line點會cut 人大左 諗下人地
人地有頭家 多得你唔少

傻撚咗 又唔係carry到隊波

真係吊佢老母臭閪 扮哂野叫我同佢秘書King 其實係佢老婆黎 全公司得4-5部電腦

你條女上次全裸係朗豪坊門口比黑鬼屌都冇事啦

我屋企都3部啦

咁多

試過其他team長期蝕$ 比階仔一句唔好意思cut9左佢

我宜家有時無聊搵你班it狗手足出氣

咁楷仔係腦細，佢要cut既話cut哂全部都得添

係我原本條team做成十幾年都賺到$先冇cut 不過刀早幾年都cut左d人手

路狗做pccw

你係間公司income 點會cut

禾屋企刀兩部電腦啦
Mac + window 起雙飛

D分區經理話楷仔叫cut 但楷仔好多生意刀蝕$

個個都知

8號 不嬲都差
村屋生意 比人追擊了

林鄭幫hkbn追擊

村屋個班真係比屎佢刀要照食 呢條team 全部人刀好鳩屎

禾一部垃圾desktop，一部5年機齡notebook

條友都唔識做生意 唔係份父幹大份邊頂到今日

Viu tv又係笑話黎

路狗我間鋪俾人捽到on9

兩部win notebook 一部mbpr

聽你講話買macbook 聽左好耐都未買

見過階仔未

我見過

所以好多老屎忽想轉過嚟 我叫佢地問我老細 我老細又話 我宜家話得事叫佢地問我 大家傳黎傳去 拖到佢地無隱

矛錢牙，依家部notebook仲用到，唔買住了 等佢收皮先考慮

又有得屌50路阿姐

未

路狗成間pccw 打曬骰

ViuTV有d都幾好睇，晚吹我成日都有睇，仲有Viu果個app有無挑睇

分期屌返部

楷仔見到路狗即刻包起佢

淚b 好勁

無挑上網大把熟肉啦，仲快過viu

緊係好睇 日日燒銀紙

佢都係

快d 新年

快d放工

收皮 我收9：30

我諗住幫你all in牙拉騎豬王算

做乜唔係返工時間先上cpt

屌你老味啊 貼你大頭

你就想 公司唔撚比

我其實走得 不過之前成日遲到早退 補返d鐘呃下鐘咁

然$10刀系然牙-.-

星期三 無8000 貼埋你條女

同路狗傾續約有無優惠牙

有壓力 先有進步
收工去揾女女扑多幾次
hi多d西水

禾不嬲刀係返工時間去上
有時下午上完直接放工算

之前約OG 我話6點走 之後我5:50分走左 佢吊9我早左10分鐘 如果比佢做老細d細既慘過食屎

咩系cpt

我條女返夜牙= =

彥祖呢d白手興家既天才個standard 係high 小小架啦

續牌要求

18碎full pay買樓
Xxxxxxxx
Xxxxxxxx

平時成日講既腦細原來是楷仔

molamola 朝朝同其他男人啪啪啪

14m 身家

我又唔係食軟飯

ntr

普狗再jer開戰

二世祖wfc
成熟d啦杜生

我冇嬲啊屌你老母

屌啦星 教埋d 技術分析
證監

入廁所射波啦

靜哂-。-

公司應該拎到假
係差點同條女講去旅行

話去探親

去日本探架妹？

同大6妹打友誼波

咁路狗第時咪呃佢條女話去老人院探人

話有個堂細佬係日本讀書咪得-,-

話時話 好耐冇見過heiba

諗住在十萬yen玩 6日
岩岩好港紙 7千

go golden

佢第時一定r我拎錢 100%

我冇得呃 最多話個澳門fd請我去佢屋企玩幾日 但衣個籍囗之前用過了

佢掛住同班富二代傾係邊鼠買地唔得閒同廢物講野

一定唔夠用

6日
我諗住weekend到星期一 放一日

諗住第時有錢買定間狗屋比佢住

我無野買 想睇場日職
唔夠大陸妹會比

上次去兩個人唱左40萬yen到 都冇乜淨-.-

屈到....

你有錢人 點同

我上一次一個人都用左30萬6日

我可吾可以同大陸妹同房/3\

人生然家

你去到咩

我條女去旅行=幫人買野
On99 係咁king電話幫佢d fd買手袋護膚品 又野相比佢地揀
我就入kaxxxx是旦買兩件日職衫比fd

Ryo蛇同大陸妹兩個人去？

痴撚線去到日本都係咁幫人買野
飛左佢啦

最多去5日 但唔可以12月份 條女生日+聖誕

用路狗錢貼其他人

4個讀書好友

真係好on9 但又唔敢閪面 廢時去個旅行因為d無謂人嘈交同唔開心

屌硬

你真係無撚野

吊....3人行啦

我都覺

100%唔會 要屌之前大把機會

我吊我吊 吾好中出即飛我牙

琴晚同佢傾兩句計 已經覺得佢真係無得輸

大6妹仲有搵你.....派帽了

夜晚執多幾濟補番數lo

手都無拖過 不嬲好愛我女人
畢業旅行拖左好耐

路狗條女 應該吹兩野都唔撚制

Ryo蛇條女比唔比屌？
有邊個手足用我一樣條女唔比屌

Yes 發洩下 捉住黎吊 含撚啦八婆（係心入面講）

即係用ryo蛇錢貼其他人

唔比屌個d仲算女朋友咩 - -

曾蔭權宜家成頭白髮

好慘

最好既特首

好撚驚 路狗30歲 揾我

紫青巴

出年27想搬去你到住了

路狗: Ryo 我俾條女趕左出街 冇地方訓牙

【勞燕分飛】艾沙雲或將離婚，準備獨力撫養4名孩子？

目前效力於哈薩克球會卡拉特的「小學雞」艾沙雲，或可能於短期內，與妻子 Alisa 勞燕分飛，而 Alisa 日前則在接受訪問時，談及二人準備分開的主因。

在接受俄羅斯《Starhit》雜誌訪問時，Alisa 說：「艾沙雲是一個大話連篇的人，這亦是我選擇離開他的原因。成年人是不會使用暴力的，並會為所做的任何事，做好預備，而我倆的分開不存在任何的第三者，我不是那種女人。」

Alisa 竟於訪問裡，談到「暴力」一詞，難道是在暗示艾沙雲曾向自己動武？如果艾沙雲曾「打女人」，那就絕對是相當的要不得。

據了解，曾於辛尼特、阿仙奴效力的艾沙雲，與 Alisa 於去年9月結婚，雙方育有一女，而值得一提的是，「沙皇」是帶同他與前妻所生的3名孩子，與 Alisa 一起生活。如果 Alisa 與艾沙雲離異後，放棄女兒的撫養權，後者便需要獨力帶著4個孩子生活。

Ref：Daily Mail

正常幾個月都會有啦

垃圾又用返舊ac 個ex仲有冇搵你

一個星期已經破處了

水泡

打女人

大陸4000呎 比條key 同地扯你 自己上去住

D95後囡囡好open

好彩條女係處牙

我d狗屎運黎 不過屌完仲好運左

我就係部汽水機 我屌你老母

大陸狗都唔屌

一年了

點唔比你屌
帶定套lo

潔身自愛 好女仔來

On99999999999

不嬲都係得一個ac=.=
有撞過

屌完撚會嬲你牙

人仔瘦瘦諗野咁天真

有冇摷/搾波 呢d最基本

摷到咁都唔埋牙

唔好用口屌左西先講啦

又king 女

呢啲野呃呃哄哄就得啦

搭唔撚到嘴

試過有個ex又係咁 一開始吾比吊 搞左2個鐘 之後撩到佢出哂水 隔離房家姐訓緊 條女都忍唔住呻吟 之後比我吊 我話不了 大佬扯住兩個鐘冇軟過係咁用條J 磨足咁耐 仲點硬到吉入去仲要處嚟 我以前試過 經驗話我知唔好呈英雄 一間失威就7頭皮了
所以我吾信你仲吊到

傾波又咪屌果啲野

床睇死都係分開斯

分房呀

帽事GE
@綠日子@綠帽光

做女友都咁 結左婚實屎都食得

have link

抵啦綠日子
禾就矛綠喇

今次無事唔代表無下次
套都無穿正常就唔會緊張GE

我覺得係你技術唔夠好 挑起到佢性慾就唔會咁理智 不如比我試下

狗黎

圖已cap

又講女我屌你老母

原來OT是有補水的

已經諗到個劇情

講頭髮嚕

又系iPad

佢得3條話咁快就講完啦

你夠講女啦禾屌你個頭牙

其實波點睇大唔大
睇CUP數定數目字

咩事呀屌

係,屌左先講

笑撚4

我覺得數字>cup 但d人話cup>數字
舉個例 34b 我覺得好搾過32c 手感個人喜好掛

追完post
路狗真係狗
底褲佬真係on9

咁你呢

包皮真係包皮

吊都要開口問左先 大家有默契直接除佢底褲未吊得
洗唔洗搞咁多牙

長知識了

咩”咁我黎喇“
同細路玩捉依因咩
你嗰下入左就搞掂啦

我真毒搭唔到嗲

又jer

包皮反好包皮先好學人媾女唔係仲慘過底褲佬

我係咪應該好似底褲佬咁自貼包皮

咪呀你

想睇

G持

咪啊

咁我黎啦
屌你老味唔講我以為笑片對白

記得係門口掛左紅燈籠同燒注炮丈先好屌

真窮毒邊有可能有女

官人我想要
咁我黎啦
不了

連查子都笑鳩底褲佬

佢狗黎另計

果排邊個係個po話玩tinder? 底褲佬有冇份

底褲佬比條女食住
你條女第時同家姐一齊住,你慢慢等結婚洞房啦

佢有呀
有女話等佢呀嘛

就係我

屌 早兩日唔係講緊咀都唔肯架咩 做咩劇情發展得咀快

....貢你想點

心如鹿撞

你又話佢好依賴你乜乜柒柒
聽你講佢好似好有主見,有計劃
只係計劃裡面唔知有冇你

Under lo=大雄

禾tinder冇野做玩下

嘩包皮貢撚串

大雄有多拉a夢 佢得血精

咀過一次就不了
可能口臭

呢句真 我想問佢好耐

問啦
上次見你叫春都feel到你好傷心

你第時都讀藍帶 飛撚左佢 食下mk妹啦
撚樣 我就無得簡 你有啊

咩計劃咁巴閉

父幹撚

i大 咁多女可食用 要大波有大波 要腳有腳

你問多次底褲佬
好似話條女同家姐買樓?
底褲佬就食自己

佢好似話佢嗰度d女好柒

你唔記得左底褲佬條丁...
可能條女唔想佢傷心

酒店d女正撚到

拿我上面就教左你點做 奶得閪就一定扑 學到幾多睇你自己

橙

點解成個post都係講屌女
利申 : 未屌過,認真

日日如是

今年10個月股票然百幾個可以收工了

u幾多家姓奴
又j 利記 又j富咸 又熱狗名

你唔係以為呢到會KING BALL下話

不如你call次g學識屌閪先 一間屌屌下發羊吊就唔好啦

呢件洛蘭迪好似係皇馬，熱狗個個叫費蘭度洛蘭迪

聽話 介紹大波妹你識

屌都未屌過就分會唔會哂左D呢

咁細個king乜將來 活著當下 有冇聽過牙

介紹俾我先啦

蝗痢富 衰過保蛇

講下波姐

係 屌左先算

當初我都係咁諗...

我屌你老母啦 第時比人飛你吾好喊苦喊忽話咩刀冇系條女身上拎過日日上黎叫春

底褲佬唔好聽呢度班mk講
你問清楚條女先啦

你未屌過女識條鐵咩

sorry lo
以後唔開其他post

聽完條女點解釋先啦

講笑 傾波 要大敗先傾 真係無乜好傾

Szczesny to @Adz77: "I couldn’t say from a technical standpoint that I improved in any way from when I became first-choice at Arsenal until the day I left for Roma."

吾通喊住口 sp fung直情指住佢黎笑

打fifa算
我會同佢傾下

咪撚咁天真
條女HIGH到升天,會想唔要
係正經一開波唔會比你new

岩牙

有乜好解釋
女：你只係想同我扑野 都唔係想同我一齊
青頭：唔係啊bb 其實...
女：唔好講啦 你揾個比你屌既女人啦
青頭：跪低

不斷loop

講出黎比人笑

佢真係正經女仔嚟

正你老味 比你了西 都正經

thank you
我之後都痴線D,同你地講下女或者其他野

正經就唔會比你new啦
人唔笑毒狗都吠

無所謂 隔住個mon 怕乜春

雲加對屈福特完場入球證間房屌鳩球證

對住你正經姐

我識你真人 真心怕

低屌

好波！！！！

u想死？

屌佢老母臭閪 成班癈物

張圖 點醒好多毒撚

惡到/-\

可能要罰

姣婆怕正經 以前刀預過 有方法可以令佢對住你做返自己既

比女人食住

每個月得3000

只少任屌唔嬲

路狗講出黎邊有人信牙

巧京京

借錢買FIFA

貢串

底褲lo係咪喊緊 潛水

yes 巧撚高大mk

你地係咁打沉佢

京刀吾比.....
話一手㩒低佢未京過又話我串
話巧京京又話我串
你玩哂啦

講個事實比佢聽姐

講事實姐

冰忽Mk-_-

無所謂 隔住個mon 怕乜春[/quote]
我好好人架
唔使驚

條女心諗死on9仔乜撚野我黎啦咩mood都冇哂 都係唔比屌了

sorry
又膠左

打緊fifa牙

相信佢
不過真係要問清楚

打緊pes18
D廣東話好唔掂

直線盤球

天真 不過gchi

加油 希望有機會識到你條女

上集用左一排都係轉返英文

我已經係社會垃圾
估唔到有人仲垃圾過我可以笑下

問完 底褲佬一定心軟

路狗真係狗

屌冇球12碼都1:1 咪又係贏唔到

仲要初戀，係定比條女睇住黎食

仲有半粒鍾

問到條女講個具體既答案先收手呀

我呢d垃圾原本想jump見到under lo仲垃圾過我 覺得自己唔算最慘 生活有意義了

就係初戀先比人食住

十卜

初戀係hurt d架啦 不過咁大個仔先初戀所以佢d諗法仲維持係中學g咁

快d到聽朝啦想返學呀，我想cut埋星期六日，日日返學，剩係俾時間返屋企食飯訓覺就得

係要錫條女 不過唔係做到冇哂自我架
底褲佬反擊啦

報多個夜校課程

返六日容撚易

Mix牙-.-

冇閪吊就靜啦

巧惡=.=

Arsene Wenger could face an FA charge after angrily confronting the referee following Arsenal’s defeat at Watford on Saturday. [@JamesOlley]

Arsene Wenger pursued Neil Swarbrick down the tunnel & angrily confronted the referee following Arsenal's 2-1 loss to Watford. (@JamesOlley)

終身停賽ok?

快啦

一樣用 remote device 教波
永續

New: Szczesny’s comments damning for Arsenal goalkeeping coaching p1r.es/2ihfK4n #arsenal #afc

"Accepting that my time with Arsenal was over was difficult as I never imagined leaving. They were the club of my dreams."

- Szczesny

"Honestly, I couldn’t say that I improved technically in any way from when I became no.1 at Arsenal until the day I left."

- Szczesny

"However in the two-and-a-half years since I came to Italy, I’ve improved massively, thanks to the way the coaches work."

- Szczesny

班六十歲阿伯同你練 射個波都未必有力

班阿叔應該剩係識同D定哂形球員練
列文cech,seaman
後生龍就唔識教

Cech本身都想帶自己龍門教練黎阿狗，但阿狗唔比

阿狗由上到下都係一個利益集團，成個共產黨咁

底褲lo加油

你做乜係咁轉ac

個個要黎9up

呢個係冰位？

短鳩

新手足 多多指教

就黎星期2

兩個半鐘

原來係你

放假制度多餘，活到老，學到老

問人拎左電話未牙

拿子

好似係車仔唔比wo

拿子痴線了

loli控唔係走左啦咩

是撚但啦，依家個教練團全部都係垃圾 上至領隊下至physio都係垃圾

好似比人調左職